巴打們會唔會陪女朋友買bra？

如題

之前扑野 我話中意你著lace bra
於是女朋友今日就行行下街 見到bra鋪 就拉埋我入去 我入到去 勁老尷

有冇試畀你睇

冇
但係叫我一齊揀 我入到去 成間鋪都女人 好想走

會 今晚先陪佢買左幾個 有d老尷，但係陪佢揀買d自己想佢扑野果陣帶都幾正 佢會入去試身影相問我正唔正

好正常啫 , 入去畀下意見囉

有咩好老尷
又唔係得你自己一個
我周不時都同條女睇面同底衫

試下畀家姐拉入 68 睇底衫褲

那有女，你老母.jpg

利申：會同朋友去睇，比下意見

睇其他女揀bra先正
有d豬閪買d懶多花臣既心諗買黎做乜鳩

靚女仲正
即時幻想到條女著住個樣

有道理既都
但會有種想啦啦聲買完就走既感覺

咁毒架你！！

你都係用家黎 一齊負責下好合理

講起就好大怨氣 我好撚憎d女仔帶埋條仔入去
我真心唔中意揀緊底衫底褲既時候有個男仔係附近
而且會覺得唔太自在
如果自己男朋友中意咩款你都唔知 要佢比意見
咁你含撚拉
利申 一係自己買 一係叫老公係出面等

你食野果陣有人係你隔離會唔會唔自在？洗唔洗包場？

拉你老母

男女平等嘛 唔係咩？
點解男人唔入得先

你用係餐廳食野同係內衣店揀私人野做比較會唔會牽強左？
係 冇明文規定唔比男性入內衣店 有冇諗過其他客人會覺得唔方便？有情趣好正常 但係點解唔可以係了解下大概中意咩款再影相比佢睇呢？或者你係個好專心只係望住女朋友既男朋友 但係唔係個個都咁識尊重其他客人囉！

我從來都唔信男女平等呢樣野

照你咁講
我夠可以話我食飯唔想畀女人睇到囉

我有時都會幫我左手買bra

梗係專心望女朋友啦 佢去試果陣一定會走出去等
女朋友都係著比自己睇自己除
梗係要一齊揀

咁又係呀 睇下咩情況囉
你地依啲咪就係 想r著數咪要男女平等
覺得自己理虧就話人唔讓下你地啲女人仔 又話蝦女人

我以為有個女 user 係體諒自己老公老尷叫佢出面等
原來係覺得其他男人做唔到非禮勿視

我試過會比埋意見一齊揀

我地男人揀底褲都唔介意女人喺度啦
d女人擺明岐視，又話男女平等
搵人開間寫明唔比男人入囉

你尷證明你唔係男人係男仔
多數都係著俾你睇架啦除非
俾下意見無問題 好正路
你自己覺得有問題啫 所以先會尷

買底褲都試過 睇住d中女揀勁sexy lace笑到

講到好似成個世界得你有波咁

佢唔比我跟埋入去 要我係出面等

我覺得冇咩野
男朋友平時都會願意跟埋入黎
如果間鋪冇咩客就會俾佢跟
始終都想知佢鐘意咩style多d
但如果間鋪多少少人就會叫佢係出面等
費事其他女顧客覺得唔舒服

到自己一個買bra時
見到有男人陪個女朋友買bra
我會覺得果個係好男人多過覺得佢無恥

男友連68呢d連鎖店都唔入 應該都係覺得尷尬
利申 唔係入面買bra 齋睇下衫同under

唔會想男友一齊入 因為會覺得影響到其他人
我自己睇果陣都唔想比其他男人見到我揀乜
有d人用咩食飯做例子
但內衣內褲係貼身野 我冇預計過我男友以外既人會睇到囉

但始終非必要其實唔好叫男友一齊入
會令其他女仔唔自在揀內衣 男友又可能受到好多目光
見到樓上有人話咁叻包場啊
但掉返轉諗 真係咁有需要叫男友陪揀咩 只係叫男友出面等15分鐘 耐嘅咪叫佢去飲杯咖啡等囉 點解一定要企隔離陪你揀 一個成年人自己出黎揀內衣好困難咩
如果話係 咁我都無辦法 我反而enjoy自己慢慢揀

唔覺意變咗正經討論

我唔介意
因為我都想拉埋我條仔幫我揀
間嘢無人佢就會入去陪我睇
加上正常條仔都唔會入去睇其他女
去親都係得啲豬西
好心慳啲啦

有需要囉
我係揀唔到嘢嘅人嚟
更何況我每日都會著比佢睇
佢揀就最好啦 佢鐘意我就鐘意

是咁的，唔介意入亦都會入
都明有部分女士有男人在場會唔自在，
但公共空間
唔通要開矮仔車卡高佬唔入得
等你唔好自卑啊？

其實無咁多人注意你，
同埋大部分男士
唔會敢望除左自己女伴同件貨以外嘅視野，
唔驚陰9me 咩
對閣下比較敏感表示遺憾，早日求醫吧啦
同埋，咩款黎黎去去都咁上下，
你驚比人知揀乜就訂做啦

見過68 有男sales

重要個男既係收銀

條女話68 d size成日賣細size唔適佢大小
好想入（不過時不時都會一齊睇又摸下邊隻靚夜晚用）
佢又話水餃特別勁
個次佢見有隻款好靚叫我睇下
又叫我捏下
捏完 哇屌 個墊厚撚到
買得68既普遍都係細波假狗妹😹？

緊係會
話晒佢有份著，我有份除

多數買多條拎返工打飛機用

次次同女友行街都入去一齊睇 從來唔覺尷尬 一齊睇又可以幫手揀款 講真入到去都唔會想睇其他女仔買咩底褲啦 有咩好睇

不過 之前去過一間68見到有個痴線佬自己走左入去拎啲底褲係到磨丁

荃灣見過 尷到

其實68除左bra仲有衫買，我有時都會同女朋友一齊睇

當然bra都會一齊揀

睇到自己咁高 你自己嘅唔自在 就要所有影響你嘅人唔入得。
結果說穿左其實驚男人睇到你個飛機場級數?

好老尷wo

除佢個bra就會

男仔同女仔對貼身野既定義唔同
所以唔用男仔買底衫褲做比較
巴打都未必想買飛機杯既時候有異性係隔離啦
始終都係貼身私人野 咁講會唔會易D代入到 易明D?
至於入唔入內衣店
其實同連登仔最中意屌個D去到閘機先拎銀包/八達通既人 理由一樣 係冇錯架 只係有冇必要影響到其他人啫！
照你咁講 係咪身材好就唔應該介意比人知著咩size?
我自己試過係小店揀bra 無啦啦有個男人走左入黎收票 在場連埋我三個女仔/女人都好自然停咗手
等佢走左先繼續睇 個男人覺得冇問題 但係有冇必要行入黎啫